經過三日的勤勞經營，占奔IG已有三百多位手足科勞了

感謝各手足支持了

另附上最新po

KOL之路

G持

想成為一個完全屬於波台嘅9upper

感謝手足支持

正身follow咗

Angela幾時可以回答奔哥

明白佢有佢嘅苦衷同難處

我將繼續每天同佢講加油

可能佢ac都唔係自己管理

牙占勁👍🏻

沙sit 呃ot有野做

好好地講咩沙sir

搞串個party

我已經放下及接受了

幾時超越manner

我冇競爭心態

想做好自己算了

唔入流

遲下會唔會真係有廣告商見到商機

搵啲波台著名9upper賣廣告

有3000幾先學人開post啦
連cat girl 都不如

一個yelo頂3m啦

angela 六月到依家都唔敢係ig開po
得幾個story
留言仲好多人鬧緊
樓主加油

我盡撐

我相貌冇catgirl咁吸引

有無dm angela開解下佢？

g持
祝牙占艾豬科勞牙日增月益 蒸蒸日上